孫興慜：希望五六十年後 球迷依然不會忘記我

孫興慜接受採訪

對曼城的比賽後孫興慜表示：「這是我的夢想，我一直都認為，你如果樂觀地思考，就會有樂觀的事情發生。」

「我相信隊友、球迷和新球場，我們的表現真是不可思議。」

在新球場連續入球後，孫興慜的名字將載入熱刺史冊。他表示：「我希望五六十年後人們不會忘記我。在這裡踢球，入球，並贏下這樣的比賽讓我感覺非常榮幸。我在熱刺學到了很多，感謝你們給我這樣的機會。」

反正獎杯櫃大把位，擺埋你張車頭相入去完全冇問題啦

點X得呀!

爛口到⋯

A...得！

好搶口

打破以下任何一項冠軍荒，足以名留青史，否則識你老鼠。
歐聯冠軍，聯賽冠軍，歐霸盃

相信新球場做乜撚